黃洋達依家有咩撈......會唔會餓死

遊行示威又冇佢份

垃圾論述又冇人理

網台節目越做越縮

仲要養個成日旅行食清啲嘅老婆

鳩達，唔掂要出聲！唔好自尋短見吖！

政事台

冇討論價值

我地有個passion prime既subscription
仲頂得住 多謝關心

退休mode

有人課金比佢架

當年狗達上港台節目有d睇唔起鄺俊宇
依家風水輪流轉

層樓仲未贖返㗎退咩休呀

除左分化，冇野做到

賺夠

Youtube啲 view 得3位數

得果幾丁友幫你，訂閱到2046都唔夠錢出糧啦

日狗見人心

吓，咁都有3位數

幾年前話三十幾條罪
有冇一條審左

唔比人食熱狗

仲靠鄭松泰

無埋議員真係唔知點算

學11哥投共咪得,一定餓唔死

無

快撚d死啦
熱狗
利用本土支持者掠水
勇武唔夠勇武
論述唔夠論述